.TH "LinkAnnotViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
LinkAnnotViewCtrl \- 링크 어노테이션 뷰 컨트롤 링크 어노테이션의 리스트  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "List< GameObject > \fBList\fP ()"
.br
.RI "이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "GameObject \fBGetObject\fP (int _idx)"
.br
.RI "인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 "
.ti -1c
.RI "int \fBNewIdx\fP ()"
.br
.RI "어노테이션 오브젝트 리스트의 새 인덱스 리턴 "
.ti -1c
.RI "void \fBBuildList\fP ()"
.br
.RI "어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 "
.ti -1c
.RI "void \fBMoveToScene\fP (string _scene)"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
링크 어노테이션 뷰 컨트롤 링크 어노테이션의 리스트 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/08/10 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 17 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void LinkAnnotViewCtrl\&.BuildList ()"

.PP
어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 65 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject LinkAnnotViewCtrl\&.GetObject (int _idx)"

.PP
인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 어노테이션 오브젝트 리스트의 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 45 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "List<GameObject> LinkAnnotViewCtrl\&.List ()"

.PP
이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 35 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void LinkAnnotViewCtrl\&.MoveToScene (string _scene)"

.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_scene\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 94 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "int LinkAnnotViewCtrl\&.NewIdx ()"

.PP
어노테이션 오브젝트 리스트의 새 인덱스 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 54 of file LinkAnnotViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
